請常用app報告狗狗位置 以減低被ss風險

唔好以為有武漢肺炎就覺得死黑警真係驚撚到唔敢出街 ，你咁諗真係太撚傻啦
唔好畀我哋嘅敵人能夠自我勝利！ 要令佢哋去到邊都永遠俾人排斥歧視！ 最基本應該多啲用手機app報告位置 ，見到即刻警告身邊嘅街坊 從而保護小朋友同街坊出街嘅人身安全！

推

pish

喺街度見親畀狗s s 嘅都係後生

而家次次出街見到狗
嚇到我半條人命都冇

thx ching

push 1

push 2

Pishhhhh

push ah

Pishhhhh ahhh

push 3

Push Push Push

push

721唔見人

反而覺得喺慈雲山見到有人懷疑犯案應該立刻報狗

push 4

識玩

push 5

push push push

pishhhhh

再推

推得嚟都要講下嘢

繼續推

咁你想我講乜

回歸

要傾下要有乜嘢新方法可以維繫團結整個抗爭實力同極權抗衡 ，並且尋求一切途徑壯大整個抗爭團隊嘅士氣、加強武裝 、盡一切可能挽救勇武手足 、以及團結國際社會共同圍堵孤立極權

得閒睇下認唔認得出你個仔喺唔喺名單入面

push 6

push 7

push 8

push 9

push 10

有冇it 高手，整個app出黎方便報料
全民下載，全民報

之前個HKmap.live都咪係囉

hkmap係睇狗
報狗係用tg 喎

我意思係一個app 淨係用黎報哨

咁你用hkmap 報告都係同樣功能咋嘛

幫手影張相

就算得一兩件都要去一去地圖嗰度報哨

推願榮光歸香港

何以 這土地 淚在流

何以 令眾人 亦憤恨

昂首拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走

何以 為信念 從沒退後

何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

我要班狗知周街都係我地啲手足

屌好撚感動,我用住個app刀感覺到同手足聯繫緊,你班仆街唔係連做任都懶啊,歸位啊,晒馬啊手足

唔使屌狗都要令佢哋知難而退

撳粒掣都係幾分鐘嘅事啫 唔係懶到咁係咪呀

你諗下啦 根本冇需要畀面色佢哋睇

唔洗家陣有十隻係醫院真低賤國安住酒店睇私家popo住毒舍睇黑醫

加速攬炒效應